有無人收到封咁嘅email?

清垃圾郵件嗰陣見到封咁嘅嘢